有冇巴絲打一齊去觀塘海濱飲返杯

好mk

糕

sis

你有咩啊？

正，記得要有下場

重係唔係度

人呢

你係邊

係既話我11:30到

你係邊呀

到左坐低左

on 撚_9 樓主

r u real

有冇絲打呀

坐左係樓梯到